四川男童患感冒於醫院吊鹽水 家長竟發現靜脈注射管疑似有蟲

四川樂山一名3歲男童近日因患上感冒而在樂山市人民醫院接受靜脈注射（香港俗稱「吊鹽水」）時，男童家長竟發現靜脈注射管裏有蟲狀物體。

男童父親黃先生表示，「一開始以為管壁外面有髒東西，仔細一看發現竟然是管子裏面的，蟲子一樣的東西。」當時他們就嚇慘了，趕緊叫來了護士處理。取下靜脈注射管後不久，男童後背出現很癢的小紅點，他們懷疑蟲狀物體可能導致了細菌感染。

事發後，黃先生形容他跟醫院交涉時，院方「讓我們自己找相關機構鑑定輸液管中蟲狀物體的情況」。黃先生又和醫院雙方共同封存涉事的靜脈注射器。

樂山市人民醫院17日（周二）在其官網回應事件，稱事發時家屬發現靜脈注射器裏有異物，護士立即停止靜脈注射，醫務人員隨即對男童進行了全面認真檢查，經17小時嚴密觀察後，男童無不適，在徵得家屬同意後按計劃出院，並囑按時隨訪。

院方又稱，對該事件中的男童及家屬表示歉意，並願意依法承擔應當承擔的責任。醫院包含靜脈注射器在內的所有醫用耗材均按國家規定規範採購，符合國家標準，又指本事件中涉及靜脈注射器為河南曙光健士醫療器械集團股份有限公司生產的「一次性使用精密過濾袋式輸液器」。

正常

很驚訝嗎？這就是我們偉大的國的日常啊

邊個公開我国最先進既治療技術

蟲蟲有益啊
個仔賺到啦

生病了，要補充蛋白質

感冒吊咩鹽水

究竟可以有幾污糟？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

上面係咁

大陸病乜鳩都吊鹽水
屈藥費

Lol

我屌你老母

Biohazard 4

係咪同香港一樣，一入院就吊鹽水，不準飲食，等醫生檢查

上流人士先有架，你要感謝黨

佢哋對鹽水既狂熱程度, 聽講過已經去到醫生唔話要吊, 家長主動會要求吊既地步。

咁都係新聞 呢啲係支那日常

你開乜之前都要望下係咪冇穿冇爛冇過期架啦。
成條蟲都見唔到

明明吊鹽水就係為左呢條蟲

沒事兒沒事兒
黨證明條害蟲對人有益
就算出事都還有黨

仲要響條管入面

呢d情況我會覺得係 個老母想借機作醫院一筆

條管就透明，咁都望唔到。
咁如果條管一大條air bubble果d唔駛旨意望到

沒事兒

好似有落抗生素

直接送條蟲入血

合理

厲害了我的國

唔同 香港入院等醫生檢查 唔俾你食野既本意係怕要做手術 全身麻醉要禁食 越早禁越好
鬼國係吊完又落下抗生素 落左係感覺良好 但濫用
為左拎多d錢

正路落水都要排走哂條喉既空氣先接駁
排完睇一下都好正常
十成九冇排走空氣/冇睇

感冒落抗生素就更加神奇
病毒同細菌都分唔到

日經

蛋白質

收番你錢添啦on9 送埋條蟲俾你想點

蟲仔入左身體會唔會變super hero

變蝗蟲俠

唔另外收你錢已經係恩賜啦。仲嘈

有幾奇 睇撚到悶

好出奇咩？無先奇呀？
不嬲都係放啲蟲入去幫你清血管啲烏糟嘢，同七八十年代啲女星食蟲卵一樣道理。樓豬識唔識嘢㗎 香港落後哂啦

吊你老尾

who

醫院幫手減少人口
用心良苦

晶片嚟 諗住可以不知不覺植入人體點知比你發現

香港藍絲最愛， 嘩 你睇下大陸幾咁先進發達

院方表示：中草藥黎

感謝黨🙏🏻🙏🏻🙏🏻

香港點會一入就吊呀

香港真係好落後，人地中國已經用緊超現代生物技術醫療

肯定無俾利是

沒事兒沒事兒

蜉蛤蟈蜻

鬼国之日常

識條撚咩你 果條係內窺鏡鏡頭黎

我記得大陸濫用抗生素好勁
佢地啲鹽水係有加料

你還有黨

就是為了這虫才吊的 你𢤦什麼

很癢的小紅點
俾蚊咬?

課金5000 可享無蟲服務

3，4年前試過返大陸，一落車就感冒😷，即刻去睇醫生，個醫生都係叫我打番支吊針先，感冒要打吊針我死都唔打，拎藥就走，都on99

咁都係新聞

行動

乜膠都循環再用呀嘛 污糟dd都好合理

醫療技術你識條春咩

係咪都抗生素

四川廢青自己廢怪醫院怪政府

敵人幼苗-1

好撚出奇咩屌
一兩條蟲算少啦
蝗國唔係浪得虛名架 有蝗又有蛆又有曱甴
曱甴蝗曱甴平都未撚讚嘆蝗國嘅國粹
你班蝗蟲蟻卒咪反應過大啦